一日有港豬，一日都唔使旨意攻陷CCTVB！

上個星期日，有個超級好嘅資料收集。

上星期日5-6點，31、77、81同99四個免費台同時播啊Sam個演唱會。
我建議盡快收集呢四個台，喺呢個節目嘅收視。

假設收視如下：
31台：1點
77台：2點
81台：25點
99台：4點

咁我地就可以知道，即使四個台播同一個節目，佢地收視都唔係平均分配，即(1+2+25+4)/4=8點，咁樣就足以證明：導致一台獨大，原因就係香港人唔肯轉台，而唔係其他台節目質素差。

所以，日後文宣方向就應該要將「睇CCTVB」呢個行為同爛賭、吸毒等等嘅壞習慣掛勾，令人覺得自己道德上應該要轉台，應該要遠離CCTVB，如同遠離賭博、毒品一樣！

同意請推文！

一日繼續分化就仲大鑊

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

大個仔喇
7 80歲都識上youtube睇粵劇

以你邏輯，即係Diu撐警行為，都係分化？

唔係架，有好多人係繼續日日長開81，目的只係為咗令到間屋冇咁靜，有啲人聲
結果就變成CCTVB日日打飛機嘅高收視，同埋用嚟Sell佢廣告客嘅最大賣點

但冇果個電視盒都唔計, 唔係咩?
利申: 點都唔會開TVB

推返文先

可以咁講
但不過呢，有冇收視器正常應該係隨機抽，所以有可能其中一班有收視器嘅人，佢地開CCTVB睇只係因為唔習慣轉台。

收視唔會有人收集到
除非電視台自己公佈

噢，真係唔知，
咁樣嘅話，電視台自己造假數都冇人知架喎？

其實都冇人知佢實際點計
官方就話 收視機數據 + 官網 live/app 數據 + 七日重溫數據
但實際上可能連茶記酒樓啲電視機都計